[新屎坑]MHW熱潮過到一個月先好同我講野！

睇死好快無人玩

哦

好多新game一個月到就無人提

想等二手mh真係唔洗急，下星期肯定大把人放

因為一個月後經已冇野好打

留名睇d跟風黨放同買二手

你唔賭d乜野好難記得你喎

擺你條撚上枱先好同我開PO!